發覺一樣野, 銀行根本唔會Call Loan

佢call你loan搞死你佢都好大獲,咁低息借比你本來都無咩錢賺, 但求搞手打個和俾你開開心心供樓。

一call你loan還唔掂,多人破產,銀主盤,估值低左, 隨時銀行蝕好多。

所以最唔想樓跌除左業主應該就係銀行。

利申有朋友最近申請左還息唔還本, 佢話當平租一年樓

總結:供樓無得輸

咩野係call loan?傳說黎。

話會call loan就知死果啲, 根本得啖笑

打破jojo幻想

想問下依個還息唔還本會唔會整花RECORD? 第日一有咩唔掂即刻搵你CALL先?

都話唔會call, 再唔掂咪再申請囉

好似話唔只樓按，連商業貸款銀行追債都追得鬆手咗

因為驚迫到啲中小企執笠會引發連鎖反應

還息唔還在本，銀行係賺多左息。
起碼條數叫靚仔

一家便宜兩家着

收多幾期息 佢多謝你添啦

所以一定唔會call loan, 除非晦到息都還唔起, 咁就抵訓街啦。

銀行大把錢,點會Call Loan,隨時叫你借多D

樓主你快d走 連燈仔唔鍾意聽真話

唔玩錢 都係要call loan

唔通銀行自己食咗個bad debt 佢

多人自殺架，同社會責任，氣氛唔好

Call Grant

銀行借錢比你佢白做架？你買層樓都收你百幾萬利息 依d長遠既收入邊個唔想要？

成個主題唔係銀行白做喎ching
你知唔知做高息定期都有2點幾厘,
我講緊咩閣下參透下

重停留係蝕息還多幾期既諗法 注定你唔識玩呢個按揭

咁樓主試吓唔還兩期睇吓點

Up乜春？

我講緊銀行不會call loan

仆街了， 連燈仔燈埋call Loan
準備一半人負資產

岩呀你唔還錢佢都吹你唔脹架。

咁97、03年點解call loan

因為今時不同往日, 銀行識玩左。